［香港人投票］封關表態 24小時投票結果將去信政府及立法會 最後1小時

你想政府封關嗎？
最後一小時 請大家踴躍表態！
投票連結：

致政府信草稿如下：

暫時封鎖中國大陸人士來港民意調查

致香港特區政府
近日武漢肺炎於全中國各地也有感染個案，本港懷疑感染甚至確診的個案亦不斷上升，而且大多是曾到訪中國大陸的來港人士。
另一方面，香港現時面對口罩短缺的情況，不同行業例如旅遊酒店業或其他前線服務行業的員工可能未能分配到足夠的口罩替換，而提高感染機會，而普通市民亦需排隊搶購口罩，甚至因為搶購口罩而大打出手。醫護更加不單要面對本地的醫療需求，更有為數不少的中國大陸人士來港求醫，大大增加醫護壓力。
特首林鄭月娥於較早前公佈的局部封關措施亦似乎未夠力度。為保障香港市民生命安全，希望政府能盡快加強防疫措施，安排派發口罩，全面封鎖所有持大陸護照或證件人士進入，以及與航空相關機構合作追查並隔離由武漢返港人士，防止疫情於香港擴散刻不容援！

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月2９日在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：香港所有口岸封鎖所有大陸護照人士進入，直至疫症停止
投票開放時間：一星期
截至2020年1月30日為止，24小時已有xxx名香港市民投票，當中約xxx%支持。

投票連結：

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題提供民意調查的平台，反映香港市民意見。現來信香港特區政府，藉此轉達市民的意見。考慮到有關封鎖口岸安排牽涉許多考慮及細節安排，口岸封鎖與否或具體情況留待政府部門商討，此函只供香港特區政府作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-30

cc: 所有立法會議員

寄信俾政府真係有用？
行動最實際

咩都唔做就一定最無用

藍絲勇武出場

其實香港人返嚟之後嘅隔離情況都好需要關心, 當然最迫切係兩萬人大陸處理好先 因為相對嘅誠信同埋虛報情況好嚴重
全面封關 刻不容緩
政府無能 港人自救

過咗時屌

推